梁 朝 偉 春 風 滿 臉 半 退 休

雖然沒有拍戲，但見相中的偉仔，狀態依然keep得非常好，而他亦露出一副「得戚樣」，箍着拿紅酒瓶的阿B、跟杜德偉等人影合照，可見現在不用開工的偉仔，似乎很享受現在的半退休生活。

好老
B哥仲係咁形

唔生仔五六十歲可以半退休 真好

佢地要退休 幾時都得啦

話晒都做過 影帝

生左就要做到老啦 咩都為仔女打算 煩惱就好多